我就係觀塘比自己人（鬼）用磚爆頭既巴打

當時我發夢係消房局前面個十字路，佢哋首先就屈我係我3/8旺角叫人散，而事實我只係傳令員，將前面意見傳達，想走，就定時間一齊走。
幾個人尼推我，我已經拎定噴噴，電筒凖備自衞，佢哋就全部上郁尻我，其中一個藍色面巾，高165左右侏儒用磚重創我頭部，我當場爆江，之後治理拎㗎撐凖備覆卓，結果竟然全部走哂佬
大家一定要結伴行，我哋之中一定有鬼，而且會用磚扑人，
有人對自己人動武，就一定係鬼。

仲有，如果你仲會出尼，最後小心d，我之後唔會再撚狗再set 防線，只會同我group人集中火力搵你出尼，十倍奉還，而且十倍奉還既份量只會放係一擊度，你唔會、以後都唔會有機會還擊

A推

保重

巴打小心

同我send兩封email出去講返天水圍女仔件事

巴打, 你用番果張圖, 有D難完全信
有冇多張圖? 唔好俾人感覺看圖作文

俾我見到有人打自己友我一定捉撚住佢慢慢打

慳d啦

唔好意思，諗唔到有其他方法證明，sorry ,呢張係我傷勢圖，五針，唔想揭開塊膠布，驚爆

自己香港人自己推
我要走鬼呀

出現了，你如果係兇手，希望你夠命硬，可以捱得住，因為好可能會重手左

巴打真係要小心
有好多狗/黑社會/廢老想打人

你碌尻俾死黑警打斷喇
慳啲啦

我哋咩都唔會做，剩係巡前線搵你

推

手足保重，休息下

巴打請保重身體

有仇必報 如果真係自己人做既 罪加一等

推
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬

咪撚再去依間垃圾
邊個仲走去On9ikea買野既後果自負
保證你可以有一個嬲到想拆撚左間ikea既購物體驗

辛苦你巴打！
早日康復

大家盡量be humble，就可能分到邊d真係同路人。狗最唔識就係humble，天生無又學唔到。

前線自己做決定。一切只係參考

辛苦手足。休息多d

會唔會係換衫個幾個人？

捉到狗同鬼 殺無赦 話撚知你和理非阻住 今時今日 已經唔係嗌幾句就解決到問題 敵人行為升級 我地都要

係時候搞「光復觀塘/824觀塘區反監控大遊行」

一定要

總之邊個先出手傷自己人邊個係鬼
自己人就算意見不合只會各自爬山

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

堅有內鬼
屌條友老母

你打佢嗰陣記住留個位
我打埋一份啊

支持你，但低調打，盡量唔好俾對家有機會入我哋

165矮仔應該好易認

巴打真係要小心

支持覆桌
不過唔好打死人

好難講，希望佢夠命硬

點意見唔同都好
會打手足嘅一撚定係鬼

濕完出左氣就算
出人命要坐

原來係幾隻鬼
已經唔係一隻咁簡單

祝早日康復

頂撚住巴打

斷手斷腳插眼爆蛋就ok

會郁手打手足嘅
一定唔係自己人
既然唔係自己人，咁就。。。

好好保重

祝你早D好番 加油

萬事小心 巴打

巴打小心
祝早日康復

巴打盡快康復 辛苦你了

有仇不報非君子！

一定係鬼唔洗諗

打自己友一定係鬼

無片你講乜都得啦？

仲之所有義士大家照應。保重自己安全為首要，而家個局又進化咗，大家小心。

睇撚住你串人先 話說你本人真係好撚on9 無啦啦撩起人條火

一定要佢十倍奉還

乜係你呀傻閪
驚記得唔好出街

留名睇片 睇下邊個錯先

如果真係自己人咁點

用番你果句，冇片你講咩都得啦

我都有目擊事發經過，亦開左個post 講俾其他人知！希望你快啲好返！

擰斷你碌鳩

爸打早日康復

發夢3/8 係尖沙咀已經有口角內控 好在當時好多兄弟係度隔住

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

想講下頭先觀塘警署發生咩事，好大機會係有狗混入前線

推
隔空hug巴打 你好好休息，快啲好翻

現場根本係勁撚多鬼
呢段時間唔知做乜鳩係咁話冇鬼，大佬啊唔好咁天真啦，仲要之前已經捉到過

講低佢地衣著 啲gear用咩牌子(大概) 見到類似身高又中條件既話大把人幫你攪掂佢
利申：唔鼓吹暴力 但支持家法伺候捉到就示眾 等以後呢班真正既暴徒比狗咬死

無論你做乜鳩我都永不割蓆呀！！
郁佢！有咩我養撚埋你！

巴打早日康復

我想問你係唔係就係3/8渣大聲公叫人去九龍城果個

“有人對自己人動武，就一定係鬼”
講好左不分化

點都好唔好打自己友

收皮啦你
自己人會唔會打到自己人爆缸呀？

你出嚟，俾我用磚扑你頭試下

利申，唔分化

巴打好好養傷 早日康復 我地錫曬你

加油，搵鬼出黎都好重要

打自己友一定係戇鳩

無叫過人去九龍城，講過2250全面散，你都知11點果陣比人包緊而且已經得返一細group

我係讚同緊佢嘅説話
講好左不分化就唔會打到自己人爆缸

應該認錯，九龍城去尼做咩？又遠又無戰略地位，信都on9

由打兄弟嗰一刻開始，佢哋已經唔係自己人。

你碌鳩就慳啲啦 都冇撚用架喇

認清目標

一開始我都叫大家唔好捉鬼，無咁多鬼，出得尼就兄弟。
但今日，瀨咗嘢，就知鬼係真正存在，而且一定要捉

push 9成係鬼

我用血既代價上左一堂

巴打我好多謝你的付出。多謝你。

我唔會同你講，唔好報仇，唔好怒火中燒。

但我會咁同你講，我想你行動前，有一分冷靜，諗埋，如果搵到個人出黎，做左你想做的行動，會點樣改變左個局勢。

市民，政府，警察，傳媒，抗爭者，同路議員會以咩態度黎看待。

我希望，不義的一方永不得呈。

唔好意思，我本人瀨咗嘢，想問點解唔可以push

槍口對外
防人之心不可無 好彩發現 唯有每次警覺d

不割席不分化 be water

個條友，好有可能係老黑或者狗

佢應該係唔撚識用標點符號姐

push
9成係鬼打自己人

完整句
btw 巴打早日康復

Push

呢幾個人一定係鬼

如果係自己人唔滿意要退既打完肯定唔係第一時間調頭左，唔會怕左比人捉住理論

但佢地既目的就係要我地互相猜疑

佢地有可能係黑，有可能係警

但大家唔好怕，香港人就係因為唔怕先企出黎

而家樓主第一時間要避免再傷

同埋聯絡傳媒朋友，搵事發前後附近既片

搵幾個人出黎

連登有個post 有講

以後邊撚個郁手先既 成班人上去幫拖圍撚住佢來打

警犬d狗

一定係班仆街警犬扮示威者

樓主要聯絡傳媒朋友，搵事發前後附近既片

搵幾個人出黎

總之唔理幾嬲，意見幾不合，幾大聲屌對方老母都好都冇所謂

但係自己人一定唔可以郁手呀！邊個打自己人就一定係鬼！

巴打加油

師兄 成件事講返清楚好啲喎 會唔會係你用油噴人地個豬嘴噴到黑曬 記者在到你就跪底除口罩啊？

利申 唔係打人個個 打人個個話我知架姐 都係想知返成件事咋我

記者黎到

姐係你識得打人果個啦？
起碼出黎交袋返件事

油係比人打先自衞尻噴

識佢？我想約隻抽

我睇到嘅係
人地叫你唔好叫散水之後你仲兇人
人地再講你就拎支野噴人
之後佢地幾個就打你
真係唔知邊個岩邊個錯
其實你做咩要噴佢

搵到記住大叫 我都過嚟幫你打7佢老母閪

Tg: ben0334 , 隻抽解決，識佢講聲

我只係拎出尼戒備，真係噴係之後比人打先噴

姐係唔係鬼?

其實你哋有冇拍片啊可唔可以幫到佢啊

會打自己人，就肯撚定唔係自己人

唔係 佢每次都有衝架

睇你描述
似係佢地都以為你係鬼先郁手

識佢？想約隻抽，tg:ben0334

咩叫 “我之後唔會再撚狗再set 防線”
私怨緊要過香港？
屌你老母抵撚死你被人爆頭

去考黑警啦屌你老母

小心打錯人

我記得佢個樣，搵佢出尼係我責任，唔想其他人賴嘢

自己友有咩唔岩講到岩
拎磚? 我屌你老母
支持樓主

好癲 加油巴打

隻咩抽姐....大佬 你係咁叫人走 點知你鬼唔鬼姐

放心 一定有人叫你冷靜
然後拉開 再護送佢走

到時有人叫冷靜 唔該一巴車埋去
再叫佢冷靜

其實我見到嘅係你噴佢先
佢個面罩黑哂 噴中正面佢打緊你點噴到咁黑啊
你比佢打我知你好嬲嘅
但係你叫人散水都唔係第一次啦其實
好多人都認得你
我覺得你地兩邊都好衝動 有咩其實都可以傾啊

我叫人走？其他人叫㗎，從來唔帶風向

冷處理

我啱啱問返佢 佢都話你喺旺角已經俾人圍過一次㗎啦 點解仲要咁做呢？

點會有人影啊呢啲地方

你係旺角有冇俾人圍過先？好多人都話認得你喎

點都好謝謝你。

我尋日叫人散，係2250，其他人叫㗎，我覺得合理就覺，果便咩情況你都知。

佢當時著咩衫

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打

講

嘩屌
有無多d兄弟出黎講下
可能樓主真係鬼
佢已經私怨行先話唔再出黎

比人打，一定要覆卓。

Sor,係旺角3/8

如果係自己人既唔好分化

但點都唔好衝動攻擊自己人

事主應該主動聯絡樓主

對唔住點都要

屌你老母啦
你自己話“唔再撚狗唔set野“
關覆唔覆卓乜撚野事呀

其實都講過好多次唔好講咩幾點散
咁做好多人都唔想再出
仲有啲人係到放流料
你單獨一個一個問好過啦
你咁叫同打擊士氣有咩分別
之後希望你只係傳消息
唔係叫埋散

唔好私怨同仇恨蒙蔽

同埋前線冇話走架喎...前線一直幫後面頂住
一開始你係咁屌人老母 人地一圍你 你就攞曬啲野岀黎，
一開頭有人勸交 你自己又發晒癲咁鬧人，
梗係開你波啦師兄。
記者嚟到你又跪喺度講對唔住....
之後一見到人多 你又拎住枝棍衝出嚟屌人老母....

有吓，我叫火魔法掉遠d去狗度，有人聽錯唔好掉，圍尼鬧我，我就未見過烏克蘭革命有仕威者將火魔法掉係自己幾米範圍裏面

就算點都唔應該打自己人嘅頭
咁樣落去前線之間好難信任大家

老實講我自己都係做前線嘅
有人一直喺後邊話前線講幾點走 但我哋係唔知情嘅時候
係人都燥啦下話

係依件事俾人圍啊 定抑或系你係咁叫人走啊？

係啊屌！！

你尋晚官塘好多陀地老黑,只係你班兒登唔知仍圍住狗屋

話人係鬼 原來自己先係

愈嬲就愈要冷靜思考！
唔好比憤怒支配你既行動，好易做錯事

旺角果陣我問過㗎，先話走㗎，11點果陣比人圍又得返小小人唔走，
我無發癲，果使我反駁緊佢指控既野。
但係矮仔就發晒癲推埋尼

黑社會諗住有咩行動？

保重師兄

算啦 其實都有在場人士出咗嚟講個事實啦...不如趁依家仲早人少少開個新post道個歉咪算囉

仲有你話打你嗰個係鬼 佢由612開始出嚟 出到連份工都冇咗㗎啦 你仲話人哋係鬼...

支持巴打
希望你早日康復！！！

結論
成鳩日叫人退，抵撚死被人當係鬼爆頭
開post找安慰，又講d唔講d
被人打果時驚到瀨尿，事後兇狠開post
再私怨行先唔再出黎
喂你好岩做警犬呀
記得去考

叫人走係2250既事，十一點咩情況你都知，周圍比人包圍，有人放流料話旺角東集合結果又發現無咁既事，最後無野搞就真係散

我69就辭咗份工

佢咁樣噴人
望到佢個勢係想引人打佢咁
咁我見佢比人打之後都有幫手追嘅

真係兄弟有誤會就唔好內哄 講清楚大家諗法

受傷巴打休息下先
前線巴打都要控制自己情緒 唔係會好影響判斷力

就算事實真係樓主錯都唔應該拎磚扑個頭啦
d藍絲 黑警 黑社會個頭都未比磚扑過
走去仆自己人

咁點解要拎磚頭？

對自己人仲勇過狗

喂屌，前線唔放風點做，得後面放風，你想我點，想後面d風唔到前？唔聽？

巴打保重
自己人一定唔會郁手打義士
佢地有幾多人?
認唔認得部份人?
大家要小心以後都可能會有類似情況出現

認得一個，明天會帶人巡前線刮佢出嚟

唔係講緊辭咗份工嘅問題 而係一個人為咗依件事呢份工都冇咗嘅時候 佢究竟係咪鬼呢

一齊跑有4個人
但係我見到佢係前線打完嚟
咁都唔係自己人咩
作為目擊者我只係會講佢係仆街衝動打人

其實唔理係咪鬼 打自己人就唔撚岩
有人傳令=總會有手足一齊嗌
好似平時咁叫後退少少都舉哂手 一齊叫後退後退..得啦！咁樣
我就唔撚信打人個班聽唔到

但係依家係佢搵油噴人地同兇人地先架

屌點解講撚左咁耐啲人仲會覺得無鬼/好少鬼
有巴打已經影到成架警車載住啲黑衣口罩
仲有自己諗下都知啲狗一定會扮自己人搞亂啦
個班狗一定係下下叫打打殺殺死留守個批
只可以講形勢唔對好走人

我認為係互相認定對方係鬼
至落得咁重手

叫人留又比人鬧，走又鬧，幾時梁天琦復出統領，咁樣落去唔掂

支油人地郁手我先用，重申：係自衛

你今晚咁得閒帶人巡前線
動員力咁勁唔去打狗？

Push
支持巴打打鳩二五仔
如果真係自己人，對自己人根本唔會咁重手

頭先有巴打咪講咗係你噴人先囉...

唔勁，得幾個，但夠做，搞掂佢就專心對外

追左post先啦師兄

巴打記得有時間去做mri睇下有冇後遺症希望你快啲好

我明啊 但最多用拳/棍咪算囉 點都叫自己人
磚扑頭個d野 留番比第2d人啦 你明架啦

有無片

支持

我講a，佢講b，你信過對自己人落重手既仆街，而我自衛只係用油同燈，背包內會死人既最高武力仲未拎

睇定先
等片

塞爆觀塘！

如果我當場拎出尼，有人會重傷，但我無咁做到，只用噴漆同燈

如果係真 好大機會對方都覺得樓主係鬼先咁重手

佢地係狗樣定黑社會樣？

比人打先噴㗎，我唔想出㗎撐先噴佢，點知㩒唔到，噴完之後佢地升級用磚

個短人用石打我果過好撚惡，似爛仔，由一見到我開始就發癲又唔撚聽我講

先對外好唔好

其實佢講野方法好鬼 我諗嘅係下又係你
我未諗完佢地就開波噴之後打

有咩武器

佢哋郁手我先噴，已經係又唔痛又唔洗用武力方法

唔講啦，一開始以為自己人先唔用，點知變本加厲用右

認真我好近 望住你噴先
佢都打完你啦 你講事實都有人幫你嘅

叫人散抵打啦 仲要唔係第一次
比人認得你係咁叫人散水
你都幾柒下

重申：比人郁先噴，目標只在警告唔好接近，無傷害意途，比人郁之前以經拎定戒備，一郁手就噴，原本拎尼對付惡狗用，點知就用落衝動撚（或者鬼）度

我只係messenger,我叫人轉陣地，後面仲會加句唔係叫你返屋企

不斷轉陣地係上策，留守一線只會死硬，唔想有人比人拉，暴動罪尼

巴打保重

一定有鬼

你明唔明？

追完po
無棍巴打(p) 認住佢先
無棍巴打 不斷自帶風向
仲出埋自問自答
好有可能係扑人黨其中一員
洗白洗得太明顯
樓主再100個錯都不至於用磚扑人頭
佢硬淨姐 用磚扑人頭已經係謀殺
需要做到呢個地步？
唔好講話先對外 呢啲事件一定要先解決
你唔出返黎自己用磚扑返自己一下點都講唔通
點有可能打自己人 磚呀 扑頭呀 會死咖

樓主好好養傷先，大家唔好放過任何內鬼，因為放左等於比佢有機會傷害其他同伴

已經出左黎負評我 請出黎面對
就算係前線都唔係一定岩
如果有呢啲咁燥狂既人 只會係計時炸彈

提醒下在座各位 共產黨最鍾意用群眾鬥群眾

唔好將呢件事越演越烈

巴打休息下先

捉鬼打咪算
用磚over 哂啦
仲要原來未confirm 係鬼

［認真］［前線一定要睇］我哋會捉住啲狗 然後

休息下先 之後再嚟過

有鬼

閹

會打自己人就唔係自己人啦
支持樓主

個個都係鬼

好撚心你地啦
咩時候呀仲要內鬥？
仆街當自己拍緊avengers呀？
雖然唔撚想做曾志偉但兩邊都幫唔到
我驚演變落去日後更多呢啲內亂發生
如果啲人唔肯走咪由鳩佢囉
Btw樓主take care
下次真係要小心啲

唔好意思呀巴打
個尼字⋯⋯⋯⋯

祝早日康復，好人一生平安

內鬥需要用磚扑頭？

痴撚線 叫人走都要比人扑爆頭
唔岩聽咪討論下囉，自己人都一黎就上磚

就算真係叫人走唔岩都好
你都冇理由想攞人命啦大佬

不過我信冇鬼既，巴打唔好咁執著要覆桌啦
但扑人頭既點都出黎道個歉唔該

道歉了事？唔好意思，無呢個option ，我搵到佢，佢就要入icu

用磚打頭呢啲打得啦

光復香港

見到你個名我仲信你

好多冷氣軍師鼓勵內鬥

唔係內鬥，只係我穿左頭，想覆卓

內鬥係無針對性，䨱卓係有針對性

比人告暴動唔駛坐?
比人告襲警唔駛坐?
點解要坐你又做?
你on9?

樓主叫人走比人當係鬼扑頭

係呀，好慘，有時我都想繼續留，但實際情況真係唔得。

搵磚扑自己人真係點都唔撐啦

潛伏人

巴打好好休息

早日安復。

好好休息
但要復仇都請贏左場仗先，而家唔係內鬥既時候，請先以大局為重

Take care

保重。 最好組隊。睇個樣。今日罷完淋病自己都會 繼續罷工 唔會出黎見人。加油兄弟

準備還拖果時對家走曬
連狗都谷住啦，正常人點會唔癲

巴打小心
我地於你常在！

你鐘意點諗就點諗 一開始我已經講左唔係我 只係我識嘅人。我都有講到打人係唔岩嘅，但係情緒咁緊張嘅時候，一直有人叫走，但前線幫你地頂緊個陣，燥係正常。

其實唔使叫

鬼

加油巴打！祝你早日康復

可以叫佢上水係道 SAY個SORRY >?????
打到爆江點都唔岩....

take care

我會同佢講你地嘅意見，但一樣野，依家有人冇將事實講岀黎，我點幫佢

佢連係網上出黎解釋都唔敢 , 點叫人幫佢 信佢

我要講ge係點打都好咪打到殘廢爆眼死，保持最後一絲理性，場遊戲係玩民意。好多時人唔係成件事睇，係個畫面望落去ge觀感。

休息下再戰啦巴打

唔係講緊最後，係講緊最開頭八點左右

邊撚個撚樣叫人散去九龍城
果時已經有防線，一講去九龍城就散，比人捉十幾

要搵果時渣大聲公果條撚樣出黎問佢點解有防線同畜龍對緊時散人

記住收到奇怪風要問點解先好決定信唔信

其實係佢冇ac 叫我幫佢講架

最少刮果條仆街出黎咪撚再比佢渣大聲公
TST 狗屋又散人去MK，MK 都起好陣對峙緊就散人落九龍城

害撚死人呀佢

完全封鎖

Push 巴打保重

十倍奉還

尖沙咀狗屋真係有人話要d人返去mk, 要我幫手傳，其實合理，第一，無理由狗屋人地屋企前開片，第二，戰線太長，第三，旺角好走，第四我地熟架步，以上都係有人分析比我聽。
一開始係有個男仔紅隧方向跑尼，話前線叫人返旺角，佢話係真，兵荒馬亂無得fc。